Vervolgens was er een luid en gezaghebbende kraan.
"Kom!"
zei Holmes.
Een man binnengekomen die nauwelijks kon zijn minder dan 6 feet 6 inches in height, met de borst en ledematen van een Hercules.
Zijn kleding werd uitgebreid met een rijkdom die zou, in Engeland, worden gezien als verwant aan de slechte smaak.
